<!DOCTYPE html> <html lang="pt-BR"> <head> <meta name="viewport" content="width=device-width, height=device-height, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no" /> <title>Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex grava DVD 10 anos em Cuiabá</title> <meta content="pt-br" name="language" /> <meta content="MT Alerta" name="author" /> <meta content="index, follow" name="robots" /> <meta content="General" name="rating" /> <meta content="1 day" name="revisit-after" /> <meta content="O show gratuito será realizado a partir das 20h, no Parque de Exposições Jonas Pinheiro" name="description" /> <link href="https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba" rel="canonical" /> <link href="https://mtalerta.com.br/img/fd841875586f030f270880642b0d449ef1000cb3.png" id="element_favicon" rel="icon" type="image/png" /> <meta property="og:url" content="https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba" /> <meta property="og:type" content="article" /> <meta content="pt_BR" property="og:locale" /> <meta content="Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex grava DVD 10 anos em Cuiabá" property="og:title" /> <meta content="MT Alerta" property="og:site_name" /> <meta content="O show gratuito será realizado a partir das 20h, no Parque de Exposições Jonas Pinheiro" property="og:description" /> <meta content="https://mtalerta.com.br/images/noticias/36997/105fb1ad2afb2f032a83888680f8dd48.jpeg" property="og:image" /> <meta content="image/jpeg" property="og:image:type" /> <meta content="600" property="og:image:width" /> <meta content="400" property="og:image:height" /> <meta name="twitter:title" content="Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex grava DVD 10 anos em Cuiabá"> <meta name="twitter:description" content="O show gratuito será realizado a partir das 20h, no Parque de Exposições Jonas Pinheiro"> <meta name="twitter:card" content="summary_large_image"> <meta name="twitter:image" content="https://mtalerta.com.br/images/noticias/36997/105fb1ad2afb2f032a83888680f8dd48.jpeg"> <link href="https://mtalerta.com.br/tema/v10/estilo/estilo.min.css?v=460b92f8" rel="stylesheet" type="text/css" /> <script src="https://code.jquery.com/jquery-3.5.1.min.js" integrity="sha256-9/aliU8dGd2tb6OSsuzixeV4y/faTqgFtohetphbbj0=" crossorigin="anonymous"></script> <link href="https://mtalerta.com.br/tema/v10/estilo/stories.css?v=460b92f8" rel="stylesheet" type="text/css" /> <style>html,body{ font-family: "Lora"; font-weight: 700; } .pos-data-topo, .topo-bg, .info-storie span:nth-of-type(1), .back-menu-2, .item-slide .chapeu-slide, .item-slide-2 .chapeu-slide, .item-slide-3 .chapeu-slide, .chapeu-lista-home-2, .galerias-home, .tt-base .tt-botao:hover, .rodape, .rodape-2, .form-comentarios .botao-comentarios, .form-botao, .item-cat-class-int:hover, .box-planos button, .botao-desc-lateral:hover{ background: #707070; } .topo-bg .icons-tempo:before, .topo-bg .icons-tempo:after, .dest-chapeu, .lista-home h3, .lista-home-4 h3, .blog-coluna h3, .municipios-lateral h3, .ultimas-noticias h3, .mais-lidas h3, .tt-galerias a, .tt-base .tt-botao, .box-planos button:hover, .cor-pr, .botao-desc-lateral{ color: #707070; } .tt-base span:nth-of-type(1), .item-horoscopo span:nth-of-type(1), .item-cat-class-int span:nth-of-type(1){ -webkit-text-stroke-color: #707070; } .lista-stories button:before{ background: -webkit-linear-gradient(top, #707070 40%, #000 100%); background: -moz-linear-gradient(top, #707070 40%, #000 100%); background: -ms-linear-gradient(top, #707070 40%, #000 100%); background: -o-linear-gradient(top, #707070 40%, #000 100%); background: linear-gradient(top, #707070 40%, #000 100%); } .social-topo a, .form-comentarios .botao-comentarios:hover, .form-botao:hover, .box-planos button:hover{ border: 1px solid #707070; color: #707070; } .busca-ativa{ border-bottom: 3px solid #707070 !important; } .botoes-busca .busca-ativa:hover{ border-bottom: 3px solid #707070 !important; } .botoes-busca a:hover{ border-bottom: 3px solid #707070 !important; } .tt-base .tt-botao{ border: 1px solid #707070; } .fundo-ads-3{ background: url('https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pontilhado.png'); } .pos-24h.img-dest-s:before, .item-slide.img-dest-s:before, .item-slide-2.img-dest-s:before, .mini-slide.img-dest-s:before, .item-slide-3.img-dest-s:before, .lista-home-3.img-dest-s .pos-dest-lista-home-3:before{ background-image: url(https://mtalerta.com.br/tema/v10/fonts/back-dest.svg); } .pos-24h .subtitulo-24h, .dest-manchete .manchete-subt, .sub-manchete .manchete-sub, .item-slide-2 .subtitulo-sl-2, .item-slide-3 .subtitulo-sl-2, .dest-manchete-2 .manchete-subt-2, .sub-manchete-2 .manchete-sub-2, .sub-manchete-3 .manchete-sub-3, .lista-home .subt-lista-home, .lista-home-2 .desc-lista-home-2 .subt-lista-home, .lista-home-4 .subt-lista-home, .lista-home-4 .subt-lista-home, .municipios-lateral .nome-municipio, .mais-lidas span, .subtitulo-post{ font-weight: 400; } .dest-chapeu, .chapeu-slide, .chapeu-lista-home-2, .lista-home-3 .chapeu-lista-home-3, .lista-home-4 .chapeu-lista-home-4, .ultimas-noticias .chapeu-ultimas{ font-weight: 600; } h3, .blog-coluna .nome-blog-coluna, .videos-home h3{ font-weight: 700; } .form-select{ background: #fff url(https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/icon-bottom.png) no-repeat right; background-size: 10px 5px; background-position: right 10px center; } .ident-img-class:before{ box-shadow: inset 0 0 0 4px #707070; -webkit-box-shadow: inset 0 0 0 4px #707070; -moz-box-shadow: inset 0 0 0 4px #707070; -o-box-shadow: inset 0 0 0 4px #707070; } .slide-class{ background: transparent url(https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/carregando.gif) center center no-repeat; background-size: 30px 30px; } .botao-desc-lateral{ box-shadow: inset 0 0 0 1px #707070; -webkit-box-shadow: inset 0 0 0 1px #707070; -moz-box-shadow: inset 0 0 0 1px #707070; -o-box-shadow: inset 0 0 0 1px #707070; }</style> <script async src="//platform.twitter.com/widgets.js" charset="utf-8"></script> <script async src="//www.instagram.com/embed.js"></script> <script async src="https://www.tiktok.com/embed.js"></script> <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-FSK27NT0F5"></script> <script> window.dataLayer = window.dataLayer || []; function gtag(){dataLayer.push(arguments);} gtag('js', new Date()); gtag('config', 'G-FSK27NT0F5'); </script><link rel="manifest" href="/manifest.json" /> <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async=""></script> <script> var OneSignal = window.OneSignal || []; OneSignal.push(function() { OneSignal.init({ appId: "", }); }); </script><link rel="amphtml" href="https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba/amp"><style> .texto{ text-align: justify !important; } </style> <script async src="https://pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js?client=ca-pub-1390225229379968" crossorigin="anonymous"></script> <script type="application/ld+json"> { "@context": "http://schema.org", "@type": "NewsArticle", "mainEntityOfPage": "https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba", "headline": "Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex grava DVD 10 anos em Cuiab\u00e1", "datePublished": "2023-05-30T14:58:02-03:00", "dateModified": "2023-05-30T14:58:02-03:00", "description": "O show gratuito ser\u00e1 realizado a partir das 20h, no Parque de Exposi\u00e7\u00f5es Jonas Pinheiro", "author": { "@type": "Person", "name": "Reda\u00e7\u00e3o" }, "publisher": { "@type": "Organization", "name": "MT Alerta", "logo": { "@type": "ImageObject", "url": "https://mtalerta.com.br/img/fd841875586f030f270880642b0d449ef1000cb3.png", "width": 200, "height": 200 } }, "image": { "@type": "ImageObject", "url": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/36997/105fb1ad2afb2f032a83888680f8dd48.jpeg" } } </script> </head> <body> <div id="fb-root"></div> <script async defer crossorigin="anonymous" src="https://connect.facebook.net/pt_BR/sdk.js#xfbml=1&version=v15.0" nonce="0kk7q6MS"></script> <div class="pos-data-topo"> <div class="conteudo"> <span>Sexta, 21 de Março de 2025</span> </div> </div> <div class="pos-topo tmn-logo-4 alm-logo-1 data-topo-S"> <div class="conteudo"> <input type="checkbox" class="menu-tp-inp2" id="menu-tp"> <div class="menu-tp-inp"> <label for="menu-tp"> <div class="ico-menu brd-ico-menu"> <span></span> <span></span> <span></span> </div> <div class="opacity-menu"></div> </label> <div class="o-menu"> <div class="conteudo-menu"> <ul class="menu-lateral"> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/ultimas-noticias" class="menu-ultimas-noticias">Últimas notícias</a> </li> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/editorias" class="menu-editorias">Editorias</a> </li> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/municipios" class="menu-municipios">Municípios</a> </li> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/videos" class="menu-videos">Vídeos</a> </li> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/paginas" class="menu-paginas">Páginas</a> </li> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/contato" class="menu-contato">Fale conosco</a> </li> </ul> </div> </div> </div> <div class="logo"> <a href="https://mtalerta.com.br/"> <img src="https://mtalerta.com.br/img/ca92378b7ef6ea619e5ae2a81b34d8dae90b0a1a.png" alt="MT Alerta" /> </a> </div> <div class="social-topo"> <a href="https://www.facebook.com/Mtalerta/" target="_blank" class="icons-v10 icon-facebook"></a><a href="https://www.facebook.com/Mtalerta/" target="_blank" class="icons-v10 icon-twitter"></a><a href="https://www.facebook.com/Mtalerta/" target="_blank" class="icons-v10 icon-instagram"></a><a href="https://youtube.com" target="_blank" class="icons-v10 icon-youtube"></a><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=55065993266372" target="_blank" class="icons-v10 icon-whatsapp"></a> </div> <div class="mini-tempo-topo"> <span class="icon-tempo-mini icons-tempo icon-nublado-dia"></span> <div class="env-info-tempo-mini"> <div class="pos-info-tempo-mini"> <span class="icons-v10 icon-seta icon-mini-min"></span> <span class="temp-min-mini">22<em>°C</em></span> <span class="icons-v10 icon-seta"></span> <span class="temp-max-mini">35<em>°C</em></span> </div> <div class="pos-cidade-mini"> <div class="env-cidade-mini"> <span class="icons-v10 icon-local"></span> <span class="cidade-mini">Cuiabá, MT</span> </div> </div> </div> </div> <input type="checkbox" class="busca-tp-inp2" id="busca-tp"> <div class="busca-tp-inp"> <label for="busca-tp"> <div class="ico-busca"> <span class="icons-v10 icon-busca"></span> </div> </label> <form method="get" action="https://mtalerta.com.br/busca/noticias/" accept-charset="utf-8"> <input name="palavra" type="search" class="box-busca" value="" placeholder=" Busque no site"> </form> </div> </div> </div> <div class="env margin-tmn-4 margin-data-topo-S"> <div class="ads-1 ads-lenium fundo-ads-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-mega-2"> <div class="item-ads"> <a href="https://www.camaradevarzeagrande.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/765a537ed40fb5199a7a167b15a3091f.gif" alt="PI 79454 - Trabalho da Câmara" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div> <div class="pos-menu-topo back-menu-1"> <div class="conteudo"> <div class="env-menu-topo dragscroll"> <ul class="menu-topo"> <li> <a href="https://mtalerta.com.br/tecnologia">Tecnologia</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/estado">Estado</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/esportes">Esportes</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/entretenimento">Entretenimento</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/politica">Política</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/concursos">Concursos</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/economia">Economia</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/policia">Polícia</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/cidades">Cidades</a> </li><li> <a href="https://mtalerta.com.br/brasil">Brasil</a> </li> </ul> </div> </div> </div> <div class="env-stories stories-dkt-s stories-mob-s"> <div class="conteudo"> <div class="lista-stories dragscroll"> <div class="pos-stories"> <button type="button" class="id-storie-62286" onclick="leniumStorie.launch(0);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62286/861c720237b2c69b214fa6784f36ad4c.webp" class="lazyload" /> <span>Judiciário </span> </button><button type="button" class="id-storie-62285" onclick="leniumStorie.launch(1);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62285/aca14571eca6406d2f2887efc31f1471.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62284" onclick="leniumStorie.launch(2);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62284/85ec91430d7e18da09435395eabe76ee.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62283" onclick="leniumStorie.launch(3);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62283/94764a64ea9c4357ad017367ad552489.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62281" onclick="leniumStorie.launch(4);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62281/8c2e5dd9fbaeb4647b0ff49b3ca9505b.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62280" onclick="leniumStorie.launch(5);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62280/a56979038d9dd6876e823cee8d6d986b.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62279" onclick="leniumStorie.launch(6);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62279/c3bb509507241f3cd9124bedafbc36a7.webp" class="lazyload" /> <span>Show Safra</span> </button><button type="button" class="id-storie-62278" onclick="leniumStorie.launch(7);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62278/414b98fb0c1281a134c23c05bff9dd9d.webp" class="lazyload" /> <span>Rondonópolis </span> </button><button type="button" class="id-storie-62277" onclick="leniumStorie.launch(8);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62277/1061e6c494bd4cf725d2e95b23e995f5.webp" class="lazyload" /> <span>Transmissão ao vivo </span> </button><button type="button" class="id-storie-62276" onclick="leniumStorie.launch(9);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62276/3aeb43f10017a44779b18d27f3275e41.webp" class="lazyload" /> <span>Verba pública </span> </button><button type="button" class="id-storie-62275" onclick="leniumStorie.launch(10);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62275/b06b1c8c75a1c705a03d769e3a8049c4.webp" class="lazyload" /> <span>Oportunidade </span> </button><button type="button" class="id-storie-62274" onclick="leniumStorie.launch(11);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62274/5a3ce86a0f7d1c744b5b273aa0a19bdc.webp" class="lazyload" /> <span>Dinheiro na conta</span> </button><button type="button" class="id-storie-62273" onclick="leniumStorie.launch(12);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62273/c2b34c8321c84ebb12b4aba53ef814e1.webp" class="lazyload" /> <span>Política </span> </button><button type="button" class="id-storie-62272" onclick="leniumStorie.launch(13);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62272/b288ad0f311ad2a27d742d8209564ad1.webp" class="lazyload" /> <span>25 anos</span> </button><button type="button" class="id-storie-62271" onclick="leniumStorie.launch(14);"> <img src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62271/12ed8e41084079084c50e784962cfe9e.webp" class="lazyload" /> <span>Várzea Grande </span> </button> </div> </div> </div> </div> <div id="storytime"></div> <div class="env-cont-total-int"> <div class="pos-titulo-subtitulo-post"> <div class="conteudo"> <h1 class="titulo-post">Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex grava DVD 10 anos em Cuiabá</h1> <h2 class="subtitulo-post">O show gratuito será realizado a partir das 20h, no Parque de Exposições Jonas Pinheiro</h2> </div> </div> <div class="conteudo"> <div class="env-conteudo-interno"> <div class="conteudo-interno"> <div class="info-post"> <div class="pos-info-post"> <div class="data-post"> <span>30/05/2023 às 14h58</span> </div> </div> <div class="pos-info-post"> <div class="info-autor"> <span><b>Por: </b> Redação</span> <span><b>Fonte: </b> Aline Brito </span> </div> </div> <div class="botoes-compartilhar"> <span class="tt-compartilhar">Compartilhe:</span> <div class="itens-botoes-compartilhar"> <span class="icons-v10 icon-whatsapp" data-href="https://api.whatsapp.com/send?text=%2A_Entretenimento_%2A%0A%0A%2ADupla+sertaneja+Pedro+Paulo+%26+Alex+grava+DVD+10+anos+em+Cuiab%C3%A1%2A%0A%0AVeja+em%3A+https%3A%2F%2Fmtalerta.com.br%2Fnoticia%2F36997%2Fdupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba"></span> <span class="icons-v10 icon-telegram" data-href="https://t.me/share/url?url=https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba&text=Dupla+sertaneja+Pedro+Paulo+%26+Alex+grava+DVD+10+anos+em+Cuiab%C3%A1"></span> <span class="icons-v10 icon-facebook" data-href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba"></span> <span class="icons-v10 icon-twitter" data-href="https://twitter.com/intent/tweet?text=Dupla+sertaneja+Pedro+Paulo+%26+Alex+grava+DVD+10+anos+em+Cuiab%C3%A1&url=https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba"></span> </div> </div> </div> <div class="pos-texto"> <figure class="image foto-capa image-max" style="width: 999px;"><img src="https://mtalerta.com.br/img/sem-foto.jpg" class="lazyload" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/36997/105fb1ad2afb2f032a83888680f8dd48.jpeg" alt="Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex" /><figcaption><span>Dupla sertaneja Pedro Paulo & Alex</span></figcaption></figure> <div class="texto"><p style="text-align: justify;">A dupla sertaneja Pedro Paulo &amp; Alex, mais conhecida como PPA, grava nesta ter&ccedil;a-feira (30), um DVD em comemora&ccedil;&atilde;o aos 10 anos de carreira da dupla.</p> <p style="text-align: justify;">O show gratuito ser&aacute; realizado a partir das 20h, no Parque de Exposi&ccedil;&otilde;es Jonas Pinheiro, em Cuiab&aacute;, &eacute; uma das atra&ccedil;&otilde;es da 'Semana do Cavalo' e promete trazer muita agita&ccedil;&atilde;o ao evento.&nbsp;</p> <p style="text-align: justify;">A dupla paraense, est&aacute; junta desde 2011 e tra&ccedil;a uma linha ascendente no cen&aacute;rio sertanejo. Desde que se conheceram em churrascos e encontros de rep&uacute;blicas, os dois entraram na mesma sintonia e seguem at&eacute; hoje usando o que t&ecirc;m de melhor para proporcionar um espet&aacute;culo para o p&uacute;blico.&nbsp;</p> <p style="text-align: justify;">Os cantores escolheram gravar o DVD de 10 da dupla em Mato Grosso, devido a import&acirc;ncia que o estado tem em suas carreiras.</p> <p style="text-align: justify;">"Mato Grosso para gente &eacute; uma segunda casa, quando come&ccedil;amos na m&uacute;sica, o nosso primeiro hit estourou aqui no estado. Por isso, recebemos esse convite para participar da Semana do Cavalo, que coincide com os 10 anos da dupla e resolvemos tornar essa festa ainda mais especial", disse Pedro Paulo.</p> <p style="text-align: justify;">"A popula&ccedil;&atilde;o pode esperar uma festa linda, com uma estrutura gigantesca. PPA est&aacute; associado com agita&ccedil;&atilde;o e alegria, sem contar das participa&ccedil;&otilde;es especiais que teremos. Ser&aacute; um show inesquec&iacute;vel".&nbsp;</p> <p style="text-align: justify;">O show ter&aacute; a participa&ccedil;&atilde;o especial do cantor Murilo Ruff, Bruno &amp; Barreto, Loubet e Jo&atilde;o Carreiro da Viola.</p> <p style="text-align: justify;">Entre os hits que fizeram a dupla estourar est&atilde;o: &ldquo;Fama de Pegador&rdquo;, &ldquo;T&aacute; Calor, T&aacute; Calor&rdquo;, &ldquo;A&ccedil;&uacute;car em Mim&rdquo;, &ldquo;Do Nada&rdquo; e &ldquo;Rep&uacute;blica Pingaiada&rdquo;.</p></div> <div class="box-comentarios"><div class="pos-comentarios"> <div class="termos-comentarios">* O conteúdo de cada comentário é de responsabilidade de quem realizá-lo. Nos reservamos ao direito de reprovar ou eliminar comentários em desacordo com o propósito do site ou que contenham palavras ofensivas.</div> <div class="fb-comments" data-href="https://mtalerta.com.br/noticia/36997/dupla-sertaneja-pedro-paulo-a-alex-grava-dvd-10-anos-em-cuiaba" data-width="100%" data-numposts="5" data-colorscheme="light"></div> </div></div> </div><div class="box-relacionadas"><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62127/pagina-lanca-enquete-e-flavia-moretti-e-eleita-como-personalidade-do-ano-em-mato-grosso" class="lista-home-4 img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62127/e17435ba3dce9b2c3e312b27fb4534e6.webp" alt="Página lança enquete, e Flávia Moretti é eleita como Personalidade do Ano em Mato Grosso" /> <div class="pos-desc-lista-home-4"> <span class="chapeu-lista-home-4"> <b>Elita de novo</b> </span> <span class="data-lista-home">Há 3 meses </span> <span class="local-post-lista-home">Em Entretenimento</span> <h3>Página lança enquete, e Flávia Moretti é eleita como Personalidade do Ano em Mato Grosso</h3> <span class="subt-lista-home">A prefeita eleita teve a primeira-dama Virginia como uma das concorrentes</span> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/60352/com-wesley-safadao-feijoada-de-inverno-acontece-neste-sabado" class="lista-home-4 img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/60352/0eac213ec8004ccb4e0d3c4d37ec62f4.webp" alt="Com Wesley Safadão, Feijoada de Inverno acontece neste sábado" /> <div class="pos-desc-lista-home-4"> <span class="chapeu-lista-home-4"> <b>Festa </b> </span> <span class="data-lista-home">Há 8 meses </span> <span class="local-post-lista-home">Em Entretenimento</span> <h3>Com Wesley Safadão, Feijoada de Inverno acontece neste sábado</h3> <span class="subt-lista-home">O evento acontecerá neste sábado, 13 de julho, no aeroporto Bom Futuro em Cuiabá</span> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/60112/autor-do-livro-qcafe-com-deus-paiq-faz-turne-em-mato-grosso" class="lista-home-4 img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/60112/37e6997b82ee71664009fc46b257344e.webp" alt="Autor do livro &quot;Café com Deus Pai&quot; faz turnê em Mato Grosso " /> <div class="pos-desc-lista-home-4"> <span class="chapeu-lista-home-4"> <b>Best-seller </b> </span> <span class="data-lista-home">Há 9 meses </span> <span class="local-post-lista-home">Em Entretenimento</span> <h3>Autor do livro &quot;Café com Deus Pai&quot; faz turnê em Mato Grosso </h3> <span class="subt-lista-home">Junior Rostirola, autor do best-seller &quot;Café com Deus Pai&quot;, está em turnê pelo Brasil, compartilhando sua inspiradora história de superação. Nova Mutum, Tangará da Serra e Sorriso estão confirmados na agenda</span> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/60106/arraia-do-pan-nesta-sexta-feira-com-diversas-atracoes-musicais-e-comidas-tipicas" class="lista-home-4 img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/60106/9330c20e2ef7a2603d7f1c2d1ce23725.webp" alt="Arraiá do PAN nesta sexta-feira com diversas atrações musicais e comidas típicas" /> <div class="pos-desc-lista-home-4"> <span class="chapeu-lista-home-4"> <b>Entrada Gratuita </b> </span> <span class="data-lista-home">Há 9 meses </span> <span class="local-post-lista-home">Em Entretenimento</span> <h3>Arraiá do PAN nesta sexta-feira com diversas atrações musicais e comidas típicas</h3> <span class="subt-lista-home">Para receber os visitantes, uma estrutura completa, com cenário típico dos festejos juninos, será montada no estacionamento do Pantanal Shopping</span> </div> </a></div></div> <div class="fix-lateral-interna"> <div class="lateral-interna"><div class="item-lateral-home"><div class="pos-tempo-home"> <div class="tempo-cidade-data"> <span>Cuiabá, MT</span> </div> <div class="tempo-tab1"> <div class="cond-atual"> <span class="icons-tempo icon-nublado-dia"></span> <span>32°</span> </div> <div class="min-max"> <span class="descricao-tempo">Tempo nublado</span> <p> <span>Mín. <b>22°</b></span> <span>Máx. <b>35°</b></span> </p> </div> </div> <div class="tempo-tab2"> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-sensacao"></span> <span>36°</span> <span>Sensação</span> </div> </div> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-vento"></span> <span>2.06km/h</span> <span>Vento</span> </div> </div> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-umidade"></span> <span>57%</span> <span>Umidade</span> </div> </div> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>32% <b>(0.6mm)</b></span> <span>Chance de chuva</span> </div> </div> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-nascer"></span> <span>06h48</span> <span>Nascer do sol</span> </div> </div> <div class="info-extra"> <div class="cell-env"> <span class="icons-tempo icon-por"></span> <span>06h54</span> <span>Pôr do sol</span> </div> </div> </div> <div class="tempo-futuro"> <div class="item-futuro"> <span>Sáb</span> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>34°</span> <span>23°</span> </div> <div class="item-futuro"> <span>Dom</span> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>34°</span> <span>23°</span> </div> <div class="item-futuro"> <span>Seg</span> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>33°</span> <span>23°</span> </div> <div class="item-futuro"> <span>Ter</span> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>33°</span> <span>22°</span> </div> <div class="item-futuro"> <span>Qua</span> <span class="icons-tempo icon-chuva"></span> <span>30°</span> <span>22°</span> </div> </div> <div class="fonte-tempo">Atualizado às 14h03</div> </div></div><div class="ads-home ads-3 ads-lenium ads-lenium-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-secao"> <div class="item-ads"> <a href="https://www.instagram.com/professoracidagodinho/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/c7fb08ab0b4c3271053e4352a9a13c62.gif" alt="Escola Araras Pantanal" class="ads-img" /> </a> </div> <div class="item-ads"> <a href="https://www.rondonopolis.mt.leg.br/principal" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/b373a48901f054484f6394ee8058face.gif" alt="PI 9805 - Câmara de Rondonópolis" class="ads-img" /> </a> </div> <div class="item-ads"> <a href="https://hostconnect.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/3ec96be8efe3c73e1b2b89467e12edaa.gif" alt="Host Connect" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div><div class="item-lateral-home"><span class="tt-item-lateral-home"> <a href="https://mtalerta.com.br/ultimas-noticias">Últimas notícias</a> </span><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62286/justica-federal-suspende-embargos-lavrados-pelo-ibama-contra-propriedade-rural-de-mt" class="ultimas-noticias"> <span class="chapeu-ultimas">Judiciário </span> <span class="data-ultimas">Há 1 dia </span> <h3>Justiça Federal suspende embargos lavrados pelo Ibama contra propriedade rural de MT</h3> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62285/show-safra-negocios-alinhamento-e-potencialidades-da-regiao" class="ultimas-noticias"> <span class="chapeu-ultimas">Show Safra</span> <span class="data-ultimas">Há 3 dias </span> <h3>Show Safra Negócios: Alinhamento e potencialidades da região</h3> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62284/em-encontro-organizacao-ressalta-importancia-do-agro-360-no-show-safra-mt" class="ultimas-noticias"> <span class="chapeu-ultimas">Show Safra</span> <span class="data-ultimas">Há 1 semana </span> <h3>Em encontro, organização ressalta importância do Agro 360, no Show Safra MT</h3> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62283/plano-de-seguranca-do-show-safra-mt-2025-busca-ambiente-seguro-e-organizado-para-expositores-e-visitantes" class="ultimas-noticias"> <span class="chapeu-ultimas">Show Safra</span> <span class="data-ultimas">Há 2 semanas </span> <h3>Plano de segurança do Show Safra MT 2025 busca ambiente seguro e organizado para expositores e visitantes</h3> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62281/show-safra-mt-se-aproxima-com-novidades-e-promete-ser-um-marco-para-o-agro-brasileiro" class="ultimas-noticias"> <span class="chapeu-ultimas">Show Safra</span> <span class="data-ultimas">Há 2 semanas </span> <h3>Show Safra MT se aproxima com novidades e promete ser um marco para o agro brasileiro</h3> </a></div><div class="ads-home ads-4 ads-lenium ads-lenium-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-secao"> <div class="item-ads"> <a href="https://hostconnect.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/794b3932bcd2562292522f677baf90f3.gif" alt="Host Connect 2" class="ads-img" /> </a> </div> <div class="item-ads"> <a href="https://mtalerta.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/074060ddb450475567e887d5ef0a9261.gif" alt="Avenida" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div><div class="item-lateral-home"><div class="tt-cotacao">Economia</div> <div class="pos-cotacao"> <div class="item-cotacao"> <div class="tt-moeda">Dólar</div> <div class="dado-cotacao"> <span>R$ 5,71</span> <span class="variacao-positiva">+0,66%</span> </div> </div> <div class="item-cotacao"> <div class="tt-moeda">Euro</div> <div class="dado-cotacao"> <span>R$ 6,19</span> <span class="variacao-positiva">+0,40%</span> </div> </div> <div class="item-cotacao"> <div class="tt-moeda">Peso Argentino</div> <div class="dado-cotacao"> <span>R$ 0,01</span> <span class="variacao-positiva">+2,00%</span> </div> </div> <div class="item-cotacao"> <div class="tt-moeda">Bitcoin</div> <div class="dado-cotacao"> <span>R$ 510,198,85</span> <span class="variacao-negativa">-0,06%</span> </div> </div> <div class="item-cotacao cotacao-bolsa"> <div class="tt-moeda">Ibovespa</div> <div class="dado-cotacao"> <span>131,984,83 pts</span> <span class="variacao-positiva">0.02%</span> </div> </div> </div></div><div class="ads-home ads-5 ads-lenium ads-lenium-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-secao"> <div class="item-ads"> <a href="https://hostconnect.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/49f490082cf99dc57a38c59811520162.gif" alt="Host Connect 3" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div><div class="ads-home ads-6 ads-lenium ads-lenium-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-secao"> <div class="item-ads"> <a href="https://hostconnect.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/3ff1a7b478476025d36d8b8ffa43de4e.gif" alt="Host Connect 4" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div><div class="item-lateral-home"><span class="tt-item-lateral-home"> <a href="https://mtalerta.com.br/municipios">Municípios</a> </span><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62272/mais-que-uma-guarda-cidada-gm-foca-no-combate-ao-crime-em-varzea-grande" class="municipios-lateral img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62272/b288ad0f311ad2a27d742d8209564ad1.webp" alt="Mais que uma Guarda Cidadã, GM foca no combate ao crime em Várzea Grande" /> <div class="table"> <div class="cell cell-middle"> <span class="nome-municipio">Várzea Grande - MT</span> <h3>Mais que uma Guarda Cidadã, GM foca no combate ao crime em Várzea Grande</h3> </div> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62261/medeiros-comemora-construcao-de-area-de-escape-na-serra-de-sao-vicente-e-do-trevao-em-rondonopolis" class="municipios-lateral img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62261/ab971f5f64f7f36ec0fe41fb7c3885e1.webp" alt="Medeiros comemora construção de área de escape na Serra de São Vicente e do 'Trevão' em Rondonópolis" /> <div class="table"> <div class="cell cell-middle"> <span class="nome-municipio">Rondonópolis - MT</span> <h3>Medeiros comemora construção de área de escape na Serra de São Vicente e do 'Trevão' em Rondonópolis</h3> </div> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62126/baixinha-deixa-assunto-mesa-diretora-para-dedicar-a-mais-uma-acao-social-no-pedra-90" class="municipios-lateral img-dest-s"> <img class="img-dest lazyload" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/img/pre-img.jpg" data-src="https://mtalerta.com.br/images/noticias/62126/2961220dd8cacaaf47b139ce696cef55.webp" alt="Baixinha deixa assunto Mesa Diretora para dedicar a mais uma ação social no Pedra 90" /> <div class="table"> <div class="cell cell-middle"> <span class="nome-municipio">Cuiabá - MT</span> <h3>Baixinha deixa assunto Mesa Diretora para dedicar a mais uma ação social no Pedra 90</h3> </div> </div> </a></div><div class="ads-home ads-7 ads-lenium ads-lenium-2"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-secao"> <div class="item-ads"> <a href="https://hostconnect.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/b3ea756fc9c59c5bcdb2573e9c2c4286.gif" alt="Host Connect 5" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div><div class="item-lateral-home"><span class="tt-item-lateral-home">Mais lidas</span><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62285/show-safra-negocios-alinhamento-e-potencialidades-da-regiao" class="mais-lidas"> <div class="table"> <div class="cell cell-middle"> <span class="num-m-lidas">1</span> </div> <div class="cell cell-middle"> <span class="chapeu-ultimas">Show Safra</span> <h3>Show Safra Negócios: Alinhamento e potencialidades da região</h3> </div> </div> </a><a href="https://mtalerta.com.br/noticia/62286/justica-federal-suspende-embargos-lavrados-pelo-ibama-contra-propriedade-rural-de-mt" class="mais-lidas"> <div class="table"> <div class="cell cell-middle"> <span class="num-m-lidas">2</span> </div> <div class="cell cell-middle"> <span class="chapeu-ultimas">Judiciário </span> <h3>Justiça Federal suspende embargos lavrados pelo Ibama contra propriedade rural de MT</h3> </div> </div> </a></div><div class="item-lateral-home"><div class="ads-home ads-8 ads-lenium ads-lenium-3"> <div class="tt-publicidade">Publicidade</div> <div class="itens-ads ads-arranha-ceu"> <div class="item-ads"> <a href="https://www.cdllucas.com.br/" target="_blank"> <img src="https://mtalerta.com.br/images/anuncios/3b0d86fd87ea2869d70c48b8ac8922ed.png" alt="Clube de Vantagens CDL" class="ads-img" /> </a> </div> </div> </div></div></div> </div> </div> </div></div> <div class="rodape"> <div class="conteudo"> <div class="pos-links-rodape width-links-rodape-3"> <div class="tt-rodape"> <a href="https://mtalerta.com.br/editorias"> <span class="icons-v10 icon-noticias"></span> <span>Editorias</span> </a> </div> <ul class="itens-rodape"><a href="https://mtalerta.com.br/brasil"> <li>Brasil</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/camara-dos-deputados"> <li>Câmara dos Deputados</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/cidades"> <li>Cidades</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/concursos"> <li>Concursos</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/cultura"> <li>Cultura</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/direitos-humanos"> <li>Direitos Humanos</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/economia"> <li>Economia</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/educacao"> <li>Educação</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/entretenimento"> <li>Entretenimento</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/especiais"> <li>Especiais</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/editorias"> <li> <em>Ver todas</em> </li> </a></ul></div><div class="pos-links-rodape width-links-rodape-3"> <div class="tt-rodape"> <a href="https://mtalerta.com.br/municipios"> <span class="icons-v10 icon-local"></span> <span>Municípios</span> </a> </div> <ul class="itens-rodape"><a href="https://mtalerta.com.br/cuiaba-mt"> <li>Cuiabá - MT</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/lucas-do-rio-verde-mt"> <li>Lucas do Rio Verde - MT</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/rondonopolis-mt"> <li>Rondonópolis - MT</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/varzea-grande-mt"> <li>Várzea Grande - MT</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/municipios"> <li> <em>Ver todos</em> </li> </a></ul></div><div class="pos-links-rodape width-links-rodape-3"> <div class="tt-rodape"> <span class="icons-v10 icon-link"></span> <span>Links</span> </div> <ul class="itens-rodape"><a href="https://mtalerta.com.br/contato"> <li>Fale conosco</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/ultimas-noticias"> <li>Últimas notícias</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/videos"> <li>Vídeos</li> </a><a href="https://mtalerta.com.br/paginas"> <li> <em>Ver todos</em> </li> </a></ul></div> </div> </div> <div class="rodape-2"> <div class="conteudo"> <div class="copyright">© Copyright 2025 - MT Alerta - Todos os direitos reservados</div> </div> </div> </div> <script> var config_tema = jQuery.parseJSON('{"tmn_logo":"4","menu_topo":"S","url_site":"https:\/\/mtalerta.com.br","logado":"N","itens_slide":"3","secao_pr":"1","itens_classificados":0,"tempo_ads":"5000","home":"N","classificados":"N","pg_classificados":"N","conteudo_classificado":"N","pg_galeria":"N","comentarios":"N","pg_tipo":"noticia","wid_loterias":"S"}'); </script> <script> horoscopo = jQuery.parseJSON('{"data":"21\/03\/2025","itens":{"aries":{"datas":"21 de mar\u00e7o a 20 de abril","conteudo":" \u00c1ries, diferente de ontem, hoje o dia est\u00e1 mais desafiador. A verdade \u00e9 que voc\u00ea est\u00e1 querendo se nutrir de novas descobertas, explorar o mundo, desbravar outras inst\u00e2ncias de consci\u00eancia, mas o que tem para hoje? Rotina. E possivelmente, ou voc\u00ea ser\u00e1 demandado a doar conhecimento, mesmo querendo s\u00f3 receber, ou alguma figura com um ar soberbo precisar\u00e1 ser aturada no seu dia."},"touro":{"datas":"21 de abril a 20 de maio","conteudo":" Touro, para voc\u00ea que preza tanto por estabilidade, hoje \u00e9 um dia em que este elemento pode n\u00e3o se fazer t\u00e3o facilmente presente, restando o seu equil\u00edbrio interior em meio \u00e0s circunst\u00e2ncias. Quais circunst\u00e2ncias? Aquelas voltadas \u00e0s suas finan\u00e7as, sejam as pessoais ou as compartilhadas, incluindo d\u00edvidas ou financiamentos. Cuidado com o ego e a vaidade pelo poder, isso pode te vulnerabilizar."},"gemeos":{"datas":"21 de maio a 20 de junho","conteudo":" G\u00eameos, algum desafio com o equil\u00edbrio entre sua necessidade de se posicionar de forma confiante e as necessidades do outro, colocar\u00e1 um desgaste a ser vivido. Enquanto voc\u00ea est\u00e1 querendo receber do outro toda a sorte de expans\u00e3o intelectual ou vivencial, voc\u00ea percebe que esta tem sido uma necessidade somente sua, portanto projetada. Cuidado com a arrog\u00e2ncia, busque a humildade em seus passos."},"cancer":{"datas":"21 de junho a 22 de julho","conteudo":" C\u00e2ncer, cuidado para n\u00e3o se achar o centro das aten\u00e7\u00f5es no ambiente de trabalho ou que os hor\u00e1rios dos outros girem em torno do seu. No fundo, voc\u00ea est\u00e1 buscando apoio em suas ideias grandiosas e acolhimento da sua capacidade intelectual. Mas h\u00e1 aqui um senso de superioridade enraizado e escondido que embasa n\u00e3o s\u00f3 suas a\u00e7\u00f5es, bem como a forma como figuras de autoridade te tratam em resposta."},"leao":{"datas":"23 de julho a 22 de agosto","conteudo":" Le\u00e3o, voc\u00ea est\u00e1 buscando hoje tarefas que lhe deem prazer, incluindo aquele momentinho in love com o seu romance, seus hobbies preferidos ou at\u00e9 jogos com crian\u00e7as ao redor. Sim, assim se sente nutrido, mas a que custo ser\u00e1 suficiente abdicar dos interesses em comunidade para satisfazer suas vontades pr\u00f3prias?"},"virgem":{"datas":"23 de agosto a 22 de setembro","conteudo":" Virgem, alguma escolha precisar\u00e1 ser feita hoje para que voc\u00ea consiga equilibrar os pratos pertencentes \u00e0 sua vida profissional e dom\u00e9stica. Provavelmente, sua necessidade de expans\u00e3o como um lobo solit\u00e1rio precisar\u00e1 ser reajustada, visto que seu posicionamento p\u00fablico lhe demanda algum n\u00edvel de exposi\u00e7\u00e3o, principalmente a intelectual."},"libra":{"datas":"23 de setembro a 22 de outubro","conteudo":" Libra, voc\u00ea tem um dom nato do equil\u00edbrio, mas hoje talvez o c\u00e9u esteja pedindo demais de voc\u00ea. H\u00e1 uma certa superficialidade que voc\u00ea precisar\u00e1 lidar, quem dir\u00e1 at\u00e9 fofocas aumentadas que minam uma verdade ocultada. Por mais que tente adequar seu emocional ao seu conjunto de cren\u00e7as, o meio pelo qual convive far\u00e1 quest\u00e3o de contest\u00e1-lo. Ser\u00e1 que n\u00e3o h\u00e1 um aprendizado sobre se bastar por aqui?"},"escorpiao":{"datas":"23 de outubro a 21 de novembro","conteudo":" Voc\u00ea tem nos \u00faltimos meses recebido tanta sorte no que tange ao dinheiro que chega que acabou se empolgando com algum gasto. Se este foi seu caso, hoje ter\u00e1 que lidar com medidas exageradas embasadas em ideias de grandeza. Tamb\u00e9m, seu ego intelectual pode passar por alguma mem\u00f3ria congelada nada agrad\u00e1vel, te for\u00e7ando a olhar para seus quartos escuros."},"sagitario":{"datas":"22 de novembro a 21 de dezembro","conteudo":" Sagitariano, hoje sua autonomia e autoconfian\u00e7a se apequena diante de alguma autoridade em um assunto. Pode haver no ar uma pitada de disputas de ego? Se voc\u00ea n\u00e3o se colocar estrategicamente em posi\u00e7\u00e3o de humildade, sim. Seja resiliente e confie em planos de longo prazo, tratando qualquer situa\u00e7\u00e3o desconfort\u00e1vel e arrogante como passageiro e sem frutos."},"capricornio":{"datas":"22 de dezembro a 20 de janeiro","conteudo":" Capricorniano, vejo voc\u00ea hoje t\u00e3o focado no autoconhecimento, que para ser irrespons\u00e1vel com seus compromissos cotidianos ou no trabalho, \u00e9 um piscar de olhos. Isso porque voc\u00ea acorda hoje buscando um sentido da vida, um porqu\u00ea das coisas, e isso intuitivamente ir\u00e1 demandar um certo isolamento. Vai poder fazer isso na realidade? N\u00e3o vai. Seja fiel aos acordos firmados."},"aquario":{"datas":"21 de janeiro a 18 de fevereiro","conteudo":" \u00c9, aquariano, ao contr\u00e1rio do seu irm\u00e3o de reg\u00eancia, hoje voc\u00ea est\u00e1 querendo participar. Vai conseguir? N\u00e3o vai. Ao menos n\u00e3o da forma que quer. Apesar de estar tendo que conviver dentro de algum grupo, onde ser\u00e1 estimulado intelectualmente, a diverg\u00eancia pol\u00edtica e de cren\u00e7as pode afetar seu desejo por acolhimento. H\u00e1 um autoritarismo para ter que suportar, mas passa, relaxa!"},"peixes":{"datas":"19 de fevereiro a 20 de mar\u00e7o","conteudo":" Hoje, sua moradia ou seus familiares podem lhe demandar articula\u00e7\u00f5es que voc\u00ea est\u00e1 pouco importando. O foco das suas emo\u00e7\u00f5es est\u00e1 atrelado \u00e0 sua reputa\u00e7\u00e3o profissional e caminho de carreira. O problema do dia \u00e9 que \u00e9 prov\u00e1vel que voc\u00ea tenha que sair das metas ambiciosas para ceder \u00e0s muitas informa\u00e7\u00f5es vindas do ambiente dom\u00e9stico. Se atenha tamb\u00e9m \u00e0s manias de grandeza dos seus pais."}}}'); </script> <script src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/js/site.min.js?v=22470c35"></script> <script src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/js/load-img.min.js?v=22470c35"></script> <link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Roboto:100,300,400,900|Montserrat:100,300,400,600|Lora:400,600,700&display=swap" rel="stylesheet"> <link href="/tema/v10/fonts/fonts.css?v=460b92f8" rel="stylesheet" type="text/css" /> <link href="https://mtalerta.com.br/tema/v10/estilo/enquetes.min.css?v=460b92f8" rel="stylesheet"> <style>::selection{background: #707070;color: #fff;}.botao-enquete{background: #707070;border: 1px solid #707070;}.botao-enquete:hover{background: transparent;color: #707070;border: 1px solid #707070;}.texto a{color: #707070;font-weight: 900;}.o-check-enq:checked + label .check-enq-no-img:before{background: #707070;}.check-enq progress::-moz-progress-bar {background: #707070;}.check-enq progress::-webkit-progress-value {background: #707070;}</style> <script data-dmnenq="https://mtalerta.com.br/" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/js/enquetes.min.js?v=22470c35" type="text/javascript"></script> <script type="text/javascript" src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/js/stories.js?v=22470c35"></script> <script> var leniumStorie = new Story({ playlist: [ { "id": "62286", "autor": "Redação", "data": "1 dia ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62286/861c720237b2c69b214fa6784f36ad4c.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução internet", "chapeu": "Judiciário ", "titulo": "Justiça Federal suspende embargos lavrados pelo Ibama contra propriedade rural de MT", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62286/justica-federal-suspende-embargos-lavrados-pelo-ibama-contra-propriedade-rural-de-mt" },{ "id": "62285", "autor": "Redação", "data": "3 dias ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62285/aca14571eca6406d2f2887efc31f1471.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Show Safra Negócios: Alinhamento e potencialidades da região", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62285/show-safra-negocios-alinhamento-e-potencialidades-da-regiao" },{ "id": "62284", "autor": "Redação", "data": "1 semana ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62284/85ec91430d7e18da09435395eabe76ee.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Em encontro, organização ressalta importância do Agro 360, no Show Safra MT", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62284/em-encontro-organizacao-ressalta-importancia-do-agro-360-no-show-safra-mt" },{ "id": "62283", "autor": "Redação", "data": "2 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62283/94764a64ea9c4357ad017367ad552489.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Plano de segurança do Show Safra MT 2025 busca ambiente seguro e organizado para expositores e visitantes", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62283/plano-de-seguranca-do-show-safra-mt-2025-busca-ambiente-seguro-e-organizado-para-expositores-e-visitantes" },{ "id": "62281", "autor": "Redação", "data": "2 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62281/8c2e5dd9fbaeb4647b0ff49b3ca9505b.webp", "credito_foto": "Jornal Folha Verde", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Show Safra MT se aproxima com novidades e promete ser um marco para o agro brasileiro", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62281/show-safra-mt-se-aproxima-com-novidades-e-promete-ser-um-marco-para-o-agro-brasileiro" },{ "id": "62280", "autor": "Redação", "data": "2 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62280/a56979038d9dd6876e823cee8d6d986b.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Show Safra Mato Grosso: diretoria da Fundação Rio Verde apresenta evento a vereadores", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62280/show-safra-mato-grosso-diretoria-da-fundacao-rio-verde-apresenta-evento-a-vereadores" },{ "id": "62279", "autor": "Redação", "data": "2 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62279/c3bb509507241f3cd9124bedafbc36a7.webp", "credito_foto": "Foto: Reprodução", "chapeu": "Show Safra", "titulo": "Show Safra Agro 360: impulsionando e desenvolvendo a Agricultura Familiar", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62279/show-safra-agro-360-impulsionando-e-desenvolvendo-a-agricultura-familiar" },{ "id": "62278", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62278/414b98fb0c1281a134c23c05bff9dd9d.webp", "credito_foto": "Gcom", "chapeu": "Rondonópolis ", "titulo": "Cláudio Ferreira articula instalação de Gabinete de Gestão Integrada da Segurança", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62278/claudio-ferreira-articula-instalacao-de-gabinete-de-gestao-integrada-da-seguranca" },{ "id": "62277", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62277/1061e6c494bd4cf725d2e95b23e995f5.webp", "credito_foto": "Reprodução ", "chapeu": "Transmissão ao vivo ", "titulo": "Câmara Federal celebra nesta quarta o Dia Internacional das Mulheres e a Conquista do Voto Feminino no Brasil", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62277/camara-federal-celebra-nesta-quarta-o-dia-internacional-das-mulheres-e-a-conquista-do-voto-feminino-no-brasil" },{ "id": "62276", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62276/3aeb43f10017a44779b18d27f3275e41.webp", "credito_foto": "Reprodução ", "chapeu": "Verba pública ", "titulo": "Câmara barra urgência especial e PL seguirá trâmite normal", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62276/camara-barra-urgencia-especial-e-pl-seguira-tramite-normal" },{ "id": "62275", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62275/b06b1c8c75a1c705a03d769e3a8049c4.webp", "credito_foto": "Reprodução ", "chapeu": "Oportunidade ", "titulo": "Sine de MT disponibiliza mais de 2,3 mil vagas de trabalho nesta semana", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62275/sine-de-mt-disponibiliza-mais-de-2-3-mil-vagas-de-trabalho-nesta-semana" },{ "id": "62274", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62274/5a3ce86a0f7d1c744b5b273aa0a19bdc.webp", "credito_foto": "Reprodução ", "chapeu": "Dinheiro na conta", "titulo": "Prefeitura paga aposentados, pensionistas e injeta R$ 25 milhões na economia", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62274/prefeitura-paga-aposentados-pensionistas-e-injeta-r-25-milhoes-na-economia" },{ "id": "62273", "autor": "Redação", "data": "3 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62273/c2b34c8321c84ebb12b4aba53ef814e1.webp", "credito_foto": "Crédito: Bruno Spada/Câmara dos Deputados", "chapeu": "Política ", "titulo": "Medeiros comenta análise da IA Grok sobre indiciamento de Bolsonaro", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62273/medeiros-comenta-analise-da-ia-grok-sobre-indiciamento-de-bolsonaro" },{ "id": "62272", "autor": "Redação", "data": "4 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/84b7e6a3c836849729269eca659cfce8.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62272/b288ad0f311ad2a27d742d8209564ad1.webp", "credito_foto": "Foto: Secom", "chapeu": "25 anos", "titulo": "Mais que uma Guarda Cidadã, GM foca no combate ao crime em Várzea Grande", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62272/mais-que-uma-guarda-cidada-gm-foca-no-combate-ao-crime-em-varzea-grande" },{ "id": "62271", "autor": "Redação", "data": "4 semanas ", "icon": "https://mtalerta.com.br/img/user.png", "foto": "https://mtalerta.com.br/images/noticias/62271/12ed8e41084079084c50e784962cfe9e.webp", "credito_foto": "Reprodução ", "chapeu": "Várzea Grande ", "titulo": "Moretti anuncia contenção de gastos para manter máquina pública funcionando", "link": "https://mtalerta.com.br/noticia/62271/moretti-anuncia-contencao-de-gastos-para-manter-maquina-publica-funcionando" }, ] }); </script> <script src="https://mtalerta.com.br/tema/v10/js/owl.carousel-min.js?v=22470c35" charset="utf-8"></script> </body> </html>